（絲打入）女仔點睇男仔....？

連登成日會有人要戒丁
男既就理解佢地
咁女仔又點睇呢？
純粹好奇

gay

陽萎嘅人先要戒丁
身體健康日日打都冇事啦

變態

其實冇乜所謂架喎 打飛機好正常 只要卜我第二日唔會成日屌屌下或者含含下軟左就ok

咁又太極端啦

覺得戒丁變態？可唔可以通多啲

如果佢突然話想修心養性 減少搞野次數 你會點

人緊係有慾望 打J係好正常既事
唔通谷到爆都唔放出黎咩
要特登制止佢唔係變態係咩

佢一定係因為攰
咁都冇計架 咪自己睇av自慰 冇得被人插 咪用手指

又有啲道理咁喎

絲打都幾有方法

當然

最驚個男人減少搞嘢次數個原因係出面食飽咗咋